收集所有到過現場做拍攝，採訪既tvb員工相

冇咩特別，現場見到想講聲加油，大家都辛苦晒